今晚應該落雪

我記得四度以下已經有條件落雪，頭先出面落緊雨粉凍到痴線。